有冇人試過出信俾客 dear寫左做dead

點收科好

後補封信, 寫"Sorry, you still not dead. My Dear."

扮中毒

未死應該用dying

Best regret,

試過寫比老細寫完dear打哂篇野唔記得補返個名就sd左

試過比老闆嘅mail，Regards打左做Retarded

Best retard

The dead is still alive

Dear living dead
...
Best retard

Mr Wong打左Mr Wrong

屌

唔係打錯做 Diu 冇事既

我試過 Dear ABC 寫做 Deal ABC